有免費口罩派

網上見到。有冇人用過，質素點？

支那罩。。。狗也不屌

老豆試戴過幾秒，耳邊位扯得好緊，部份口罩相：

[img]

五毛
拉

支那字都仲要問，唔同地方嘅人會識得分

再出發聯盟派既支那貨
都唔會有咩期望喇

689 派屌。 .自膠

仲有隻白熊康乃馨

殘體字, 支那嘢
歐美好多支那口罩退貨 , 點解呢?